Budget一千頭，求藍芽耳機推介

一千頭有無藍芽耳機推介？
主要出街用iphone聽。
要聽人聲，同想要有bass&隔音
Thanks